停止再叫啲警員辭職！

你叫佢哋辭職咁邊個做？政府一定大量換啲支那人入嚟做！依家警隊搞彎咗，一定要用盡方法搞番正要佢哋服務市民！